但這天收到他爸爸的一封信

信裡面說 血癌已帶走他
但空虛 的心彷彿已僵化
過去事象炮彈 心中爆炸

？